有冇返工兄弟曾經做嘢好忙，淪落到要搵機會去屙屎？

返工簽嗰份垃圾約都唔會專登講你每日幾點鐘去屙屎

加上屙屎係人類本能，返工去屙屎根本談不上要就咩schedule 啊 、就meeting 之類

你想幾時屙、屙幾耐、屙幾多舊、諗住邊位同事去屙等等都應該係你嘅自由

眼見好多人就係忘記咗本能法則，以遷就工作而非遷就屙屎嚟去返工，呢樣簡直係人性淪喪，係一場生態災難

見過一位舊同事曾經洋洋自得咁同人講：「我今日涉到時間去屙屎啊、嘻嘻」

佢真係痴撚咗線

返工屙屎要睇自己得唔得閒？What?